［下體大滿足］乙武洋匡再婚 未鄉妻23歲混血正妹背景曝光

先前爆出婚外情、更偷吃過50女的42歲日本《五體不滿足》作家乙武洋匡，即將要再婚了，而且對象是23歲混血正妹，還是公司的代表董事(代表取締役) 乙武洋匡的新戀人，是1995年6月12日生的岩澤直美，長的很像16歲花式滑冰運動員阿麗娜·扎吉托娃(Alina Zagitova)，是乙武的早稻田大學學妹，目前休學中，父親是日本人、母親是捷克人，會說5國語言，目前在「株式會社Culmony」擔任代表董事，經營小孩子英文會話、多文化教學，乙武洋匡是在她的研習班上認識，雙方趣味相投，於是開始交往。（即時新聞中心／綜合報導）想知道更多，一定要看……

叫四肢健全既連登仔情何以堪

未香妻

呢條友一定識邪術

鬼妹混血樣喺日本人眼中好搶手

碌鳩大就得

上便D圖

咁都要扑第一次先知嫁

通街講話自己J 大咩😂

dn

有清水健認證

真心問 到底憑咩

新邪教教主

入嚟為睇吊鐘圖